覺唔覺以'石'做主題既旅遊景點都係伏黎

巨石陣
十二門徒石

大硤谷

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

昆明石林
去過，熱到好似火爐咁

大硤谷邊伏
睇落好壯觀WOR

巨石強森

石修催眠大法

仆你個街

覺唔覺以'石'做主題既旅遊景點都係伏黎

十二門徒石我覺得好很壯觀
壯觀到嗰刻令我反思自己係幾渺小

Trolltunga同kjerag算唔算係以石做主題

點少得望夫石

山都係石頭
咁點計先

做乜咁話我

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

窮撚未去過

你係咪落到沙灘睇?
我就咁係上面睇無乜野
個陣仲坐直昇機睇,睇完更加無咩特別..
重點係渣4個鐘頭車,好遠